<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>All Workers GmbH</title><link>localhost:3002</link><description>Recent content on All Workers GmbH</description><generator>Hugo</generator><language>de-at</language><lastBuildDate>Thu, 10 Jul 2025 23:00:24 +0200</lastBuildDate><atom:link href="localhost:3002index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Pflegepersonal</title><link>localhost:3002pflegepersonal/</link><pubDate>Thu, 10 Jul 2025 23:00:24 +0200</pubDate><guid>localhost:3002pflegepersonal/</guid><description>&lt;h1 id="pflegepersonal-alltagsunterstützung">Pflegepersonal (Alltagsunterstützung)&lt;/h1>
&lt;p>Unser Pflegepersonal bietet tatkräftige Hilfe im Alltag – genau dort, wo sie gebraucht wird. Ob im privaten Haushalt, in Wohngemeinschaften oder Einrichtungen: Unsere Mitarbeitenden unterstützen zuverlässig bei Aufgaben wie Kochen, Putzen, Einkaufen, Wäschepflege oder bei alltäglichen Handgriffen.&lt;/p>
&lt;p>Diese Form der Betreuung richtet sich an Menschen, die im Alltag Hilfe benötigen zum Beispiel Seniorinnen und Senioren, Alleinlebende oder Familien mit Unterstützungsbedarf. Unsere Kräfte arbeiten respektvoll, freundlich und mit dem nötigen Feingefühl für persönliche Situationen.&lt;/p></description></item><item><title>Schlosser</title><link>localhost:3002schlosser/</link><pubDate>Wed, 09 Jul 2025 16:14:24 +0200</pubDate><guid>localhost:3002schlosser/</guid><description>&lt;h1 id="schlosser">Schlosser&lt;/h1>
&lt;p>Unsere Schlosser bringen technisches Know-how, handwerkliches Geschick und praktische Erfahrung mit – und sind sofort einsatzbereit. Ob im Maschinenbau, in der Metallverarbeitung oder auf der Baustelle: Wir vermitteln qualifizierte Fachkräfte, die sich in verschiedensten Umgebungen schnell zurechtfinden und selbstständig arbeiten können.&lt;/p>
&lt;p>Unsere Schlosser übernehmen Aufgaben wie Montage, Demontage, Schweißarbeiten, Wartung und Instandhaltung von Anlagen und Konstruktionen. Dabei achten wir auf fachliche Qualifikationen, Sicherheitsbewusstsein und eine präzise Arbeitsweise.&lt;/p>
&lt;p>Ganz gleich, ob Sie Unterstützung für einzelne Projekte oder langfristige Einsätze suchen: Wir finden den passenden Mitarbeiter für Ihre Anforderungen – zuverlässig, flexibel und mit einem starken Fokus auf Qualität. Durch unseren flexiblen Vermittlungsansatz können wir auch kurzfristig reagieren und schnell Lösungen liefern.&lt;/p></description></item><item><title>Lagerarbeiter</title><link>localhost:3002lagerkraft/</link><pubDate>Wed, 09 Jul 2025 16:14:01 +0200</pubDate><guid>localhost:3002lagerkraft/</guid><description>&lt;h1 id="lagerarbeiter">Lagerarbeiter&lt;/h1>
&lt;p>Ein funktionierendes Lager ist das Rückgrat jeder funktionierenden Lieferkette – und unsere Lagerarbeiter sorgen dafür, dass Ihre Abläufe reibungslos laufen. Wir stellen Personal zur Verfügung, das sich im Lager auskennt, körperlich belastbar ist und auch bei hohem Tempo konzentriert arbeitet.&lt;/p>
&lt;p>Unsere Mitarbeitenden unterstützen Sie beim Wareneingang, der Kommissionierung, beim Verpacken, Etikettieren, beim internen Transport oder bei der Vorbereitung von Sendungen. Viele unserer Lagerkräfte bringen Zusatzqualifikationen wie den Gabelstaplerschein mit und sind im Zwei- oder Drei-Schicht-Betrieb flexibel einsetzbar.&lt;/p></description></item><item><title>Bauhelfer</title><link>localhost:3002bau-helfer/</link><pubDate>Wed, 09 Jul 2025 16:13:51 +0200</pubDate><guid>localhost:3002bau-helfer/</guid><description>&lt;h1 id="bauhelfer">Bauhelfer&lt;/h1>
&lt;p>Unsere Bauhelfer unterstützen Ihre Baustelle dort, wo es zählt – mit Tatkraft, Ausdauer und einem guten Gespür für Abläufe. Wir vermitteln belastbare, einsatzbereite Mitarbeitende für vielseitige Aufgaben im Hoch-, Tief- und Innenausbau.&lt;/p>
&lt;p>Ob Abbrucharbeiten, Transport von Material, Reinigung der Baustelle, Zuarbeiten für Fachkräfte oder einfache Montagetätigkeiten: Unsere Bauhelfer packen mit an und sind sofort einsetzbar. Sie sind mit den Sicherheitsvorgaben auf Baustellen vertraut und wissen, worauf es im Team ankommt.&lt;/p></description></item><item><title>Reinigungskräfte</title><link>localhost:3002reinigungskr%C3%A4fte/</link><pubDate>Wed, 09 Jul 2025 16:13:43 +0200</pubDate><guid>localhost:3002reinigungskr%C3%A4fte/</guid><description>&lt;h1 id="reinigungskräfte">Reinigungskräfte&lt;/h1>
&lt;p>Unsere Reinigungskräfte sorgen für Sauberkeit und Ordnung – diskret, gründlich und zuverlässig. Wir vermitteln geschultes Reinigungspersonal für Unternehmen aus Industrie, Handel, Logistik und Büro – egal ob tägliche Unterhaltsreinigung oder spezielle Hygienestandards in sensiblen Bereichen gefragt sind.&lt;/p>
&lt;p>Jede Umgebung hat andere Anforderungen: Deshalb achten wir bei der Auswahl unserer Kräfte auf Erfahrung, Genauigkeit und Vertrautheit mit Reinigungsprotokollen. Unsere Mitarbeiter kennen sich aus mit der Reinigung von Sanitärräumen, Böden, Maschinen, Glasflächen oder Aufenthaltsbereichen – und arbeiten nach Ihren Vorgaben und Zeitplänen.&lt;/p></description></item><item><title>Verpacker</title><link>localhost:3002verpacker/</link><pubDate>Wed, 09 Jul 2025 16:13:40 +0200</pubDate><guid>localhost:3002verpacker/</guid><description>&lt;h1 id="verpacker">Verpacker&lt;/h1>
&lt;p>Unsere Verpacker sorgen für einen reibungslosen Ablauf in Produktion und Versand – sorgfältig, schnell und belastbar. Ob Serienverpackung, Umpacken, Etikettieren oder das Zusammenstellen individueller Pakete: Wir vermitteln zuverlässige Mitarbeitende, die zügig arbeiten und dennoch mit Auge fürs Detail.&lt;/p>
&lt;p>Verpackung ist mehr als nur Handarbeit – es ist oft der letzte Eindruck, den Ihre Kunden vom Produkt erhalten. Deshalb achten wir auf Mitarbeiter, die sowohl körperlich belastbar als auch qualtitätsbewusst sind. Unsere Verpacker arbeiten zuverlässig im Team, auch unter Zeitdruck, und halten sich an klare Vorgaben.&lt;/p></description></item><item><title>Datenschutz</title><link>localhost:3002datenschutz/</link><pubDate>Fri, 04 Jul 2025 19:34:20 +0200</pubDate><guid>localhost:3002datenschutz/</guid><description>&lt;h1 id="datenschutzrichtlinie">Datenschutzrichtlinie&lt;/h1>
&lt;p>Wir freuen uns über Ihren Besuch auf unserer Website und Ihr Interesse an unserem Unternehmen. Der Schutz Ihrer personenbezogenen Daten ist uns ein wichtiges Anliegen.&lt;/p>
&lt;h2 id="erhebung-und-verarbeitung-personenbezogener-daten">Erhebung und Verarbeitung personenbezogener Daten&lt;/h2>
&lt;p>Wenn Sie unser Kontaktformular nutzen, erfassen wir folgende Daten:&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>Ihre E-Mail-Adresse&lt;/li>
&lt;li>Den Betreff Ihrer Nachricht&lt;/li>
&lt;li>Den Nachrichtentext&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;p>Diese Daten werden &lt;strong>nicht&lt;/strong> auf unseren Servern gespeichert. Stattdessen werden sie über den externen Dienstleister &lt;a href="https://formsubmit.co">formsubmit.co&lt;/a> an unsere E-Mail-Adresse übermittelt.&lt;/p>
&lt;p>Bitte beachten Sie:&lt;br>
&lt;strong>Wir haben keinen direkten Zugriff auf die bei formsubmit.co gespeicherten Daten.&lt;/strong>&lt;br>
Anfragen zur Datenlöschung oder Auskunft gemäß Art. 15–17 DSGVO können wir daher nur eingeschränkt erfüllen. Gerne leiten wir Ihr Anliegen an formsubmit.co weiter oder unterstützen Sie bei der Kontaktaufnahme.&lt;/p></description></item><item><title>Impressum</title><link>localhost:3002impressum/</link><pubDate>Fri, 04 Jul 2025 19:33:37 +0200</pubDate><guid>localhost:3002impressum/</guid><description>&lt;h1 id="all-workers-gmbh">All Workers GmbH&lt;/h1>
&lt;p>&lt;strong>Gewerbe:&lt;/strong>&lt;br>
FG Gewerbliche Dienstleister (Hauptgewerbe)&lt;br>
LI Denkmal-, Fassaden- und Gebäudereiniger (Nebengewerbe)&lt;br>
FG Entsorgungs- und Ressourcenmanagement (Nebengewerbe)&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>UID-Nr.:&lt;/strong> ATU80827937&lt;br>
&lt;strong>FN:&lt;/strong> 630040 f&lt;br>
&lt;strong>Firmenbuchgericht:&lt;/strong> Handelsgericht Wien&lt;br>
&lt;strong>Sitz:&lt;/strong> 1120 Wien, Meidlinger Hauptstraße 47/1&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>Telefon:&lt;/strong> +43 660 3213420&lt;br>
&lt;strong>E-Mail:&lt;/strong> &lt;a href="mailto:office@allworkers.at">office@allworkers.at&lt;/a>&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>Mitglied der Wirtschaftskammer Wien (WKW)&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;hr>
&lt;h2 id="anwendbare-rechtsvorschriften">Anwendbare Rechtsvorschriften&lt;/h2>
&lt;p>Gewerbeordnung (GewO), Unternehmensgesetzbuch (UGB), GmbH-Gesetz (GmbHG), E-Commerce-Gesetz (ECG), Abfallwirtschaftsgesetz (AWG)&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>Zugang zu diesen Vorschriften:&lt;/strong>&lt;br>
Die genannten Vorschriften sind über das Rechtsinformationssystem des Bundes (RIS) abrufbar:&lt;br>
&lt;a href="https://www.ris.bka.gv.at">https://www.ris.bka.gv.at&lt;/a>&lt;/p></description></item><item><title>Kontakt</title><link>localhost:3002contact/</link><pubDate>Sat, 18 Dec 2021 03:10:36 +0000</pubDate><guid>localhost:3002contact/</guid><description>&lt;!-- @format -->
&lt;section class="lg:pb-24">
 &lt;div class="max-w-screen-md px-4 mx-auto">
 &lt;p class="mb-8 font-light text-center text-gray-500 lg:mb-16 dark:text-gray-400 sm:text-xl">Sie benötigen Fachkräfte? Schreiben Sie uns Ihr angebot und wir kommen Ihnen entgegen.&lt;/p>
 &lt;form name="contact" action="https://formsubmit.co/mrelmesiry@gmail.com" method="POST" class="space-y-8">
 &lt;div class="my-4">
 &lt;label for="email" class="block mb-2 font-medium text-gray-900 text-md dark:text-gray-300">&lt;strong>E-Mail&lt;/strong>&lt;/label>
 &lt;input type="email" name="email" class="shadow-sm bg-gray-50 border border-gray-300 text-gray-900 text-md rounded-lg focus:ring-indigo-500 focus:border-indigo-500 block w-full p-2.5 dark:bg-gray-700 dark:border-gray-600 dark:placeholder-gray-400 dark:text-white dark:focus:ring-indigo-500 dark:focus:border-indigo-500 dark:shadow-sm-light" placeholder="name@example.com" required>
 &lt;/div>
 &lt;div class="my-4">
 &lt;label for="subject" class="block mb-2 font-medium text-gray-900 text-md dark:text-gray-300">&lt;strong>Betreff&lt;/strong>&lt;/label>
 &lt;input type="text" name="subject" class="block w-full p-3 text-gray-900 border border-gray-300 rounded-lg shadow-sm text-md bg-gray-50 focus:ring-indigo-500 focus:border-indigo-500 dark:bg-gray-700 dark:border-gray-600 dark:placeholder-gray-400 dark:text-white dark:focus:ring-indigo-500 dark:focus:border-indigo-500 dark:shadow-sm-light" placeholder="Ihr Anliegen..." required>
 &lt;/div>
 &lt;div class="my-4 sm:col-span-2">
 &lt;label for="message" class="block mb-2 font-medium text-gray-900 text-md dark:text-gray-400">&lt;strong>Nachricht&lt;/strong>&lt;/label>
 &lt;textarea id="message" name="message" rows="6" class="block p-2.5 w-full text-md text-gray-900 bg-gray-50 rounded-lg shadow-sm border border-gray-300 focus:ring-indigo-500 focus:border-indigo-500 dark:bg-gray-700 dark:border-gray-600 dark:placeholder-gray-400 dark:text-white dark:focus:ring-indigo-500 dark:focus:border-indigo-500" placeholder="Ihre Nachricht...">&lt;/textarea>
 &lt;/div>
 &lt;div class="mt-6 lg:pb-16">
 &lt;button type="submit" class="px-5 py-3 font-bold text-center text-white bg-indigo-600 rounded-lg text-md sm:w-fit hover:bg-indigo-800 focus:ring-4 focus:outline-none focus:ring-indigo-300 dark:bg-indigo-600 dark:hover:bg-indigo-700 dark:focus:ring-indigo-800">Nachricht Senden&lt;/button>
 &lt;/div>
 &lt;/form>
 &lt;/div>
&lt;/section></description></item><item><title>Über Uns</title><link>localhost:3002about/</link><pubDate>Sat, 18 Dec 2021 11:10:36 +0800</pubDate><guid>localhost:3002about/</guid><description>&lt;h1 id="über-uns">Über uns&lt;/h1>
&lt;h2 id="wer-wir-sind">Wer wir sind&lt;/h2>
&lt;p>Die All Workers GmbH ist ein modernes, inhabergeführtes Unternehmen für Personalvermittlung und Arbeitnehmerüberlassung. Unser Team bringt Menschen und Unternehmen effizient, fair und lösungsorientiert zusammen – deutschlandweit.&lt;/p>
&lt;h2 id="unsere-philosophie">Unsere Philosophie&lt;/h2>
&lt;p>&lt;strong>Persönlich. Flexibel. Zuverlässig.&lt;/strong>&lt;br>
Wir glauben, dass erfolgreiche Zusammenarbeit auf Vertrauen basiert. Deshalb setzen wir auf direkten Kontakt, schnelle Rückmeldungen und maßgeschneiderte Lösungen – statt auf Standards von der Stange.&lt;/p>
&lt;p>Ob kurzfristige Personalbedarfe oder langfristige Besetzungen – wir reagieren schnell und finden die richtige Lösung für Ihre Anforderungen.&lt;/p></description></item></channel></rss>