<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Unsere Angebote on All Workers GmbH</title><link>https://allworkers.at/unsere-angebote/</link><description>Recent content in Unsere Angebote on All Workers GmbH</description><generator>Hugo</generator><language>de-at</language><atom:link href="https://allworkers.at/unsere-angebote/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Pflegepersonal</title><link>https://allworkers.at/services/pflegepersonal/</link><pubDate>Thu, 10 Jul 2025 23:00:24 +0200</pubDate><guid>https://allworkers.at/services/pflegepersonal/</guid><description>&lt;h1 id="pflegepersonal-alltagsunterstützung">Pflegepersonal (Alltagsunterstützung)&lt;/h1>
&lt;p>Unser Pflegepersonal bietet tatkräftige Hilfe im Alltag – genau dort, wo sie gebraucht wird. Ob im privaten Haushalt, in
Wohngemeinschaften oder Einrichtungen: Unsere Mitarbeitenden unterstützen zuverlässig bei Aufgaben wie Kochen, Putzen,
Einkaufen, Wäschepflege oder bei alltäglichen Handgriffen.&lt;/p>
&lt;p>Diese Form der Betreuung richtet sich an Menschen, die im Alltag Hilfe benötigen zum Beispiel Seniorinnen und Senioren,
Alleinlebende oder Familien mit Unterstützungsbedarf. Unsere Kräfte arbeiten respektvoll, freundlich und mit dem nötigen
Feingefühl für persönliche Situationen.&lt;/p></description></item><item><title>Schlosser</title><link>https://allworkers.at/services/schlosser/</link><pubDate>Wed, 09 Jul 2025 16:14:24 +0200</pubDate><guid>https://allworkers.at/services/schlosser/</guid><description>&lt;h1 id="schlosser">Schlosser&lt;/h1>
&lt;p>Unsere Schlosser bringen technisches Know-how, handwerkliches Geschick und praktische Erfahrung mit – und sind sofort
einsatzbereit. Ob im Maschinenbau, in der Metallverarbeitung oder auf der Baustelle: Wir vermitteln qualifizierte
Fachkräfte, die sich in verschiedensten Umgebungen schnell zurechtfinden und selbstständig arbeiten können.&lt;/p>
&lt;p>Unsere Schlosser übernehmen Aufgaben wie Montage, Demontage, Schweißarbeiten, Wartung und Instandhaltung von Anlagen und
Konstruktionen. Dabei achten wir auf fachliche Qualifikationen, Sicherheitsbewusstsein und eine präzise Arbeitsweise.&lt;/p>
&lt;p>Ganz gleich, ob Sie Unterstützung für einzelne Projekte oder langfristige Einsätze suchen: Wir finden den passenden
Mitarbeiter für Ihre Anforderungen – zuverlässig, flexibel und mit einem starken Fokus auf Qualität. Durch unseren
flexiblen Vermittlungsansatz können wir auch kurzfristig reagieren und schnell Lösungen liefern.&lt;/p></description></item><item><title>Lagerarbeiter</title><link>https://allworkers.at/services/lagerkraft/</link><pubDate>Wed, 09 Jul 2025 16:14:01 +0200</pubDate><guid>https://allworkers.at/services/lagerkraft/</guid><description>&lt;h1 id="lagerarbeiter">Lagerarbeiter&lt;/h1>
&lt;p>Ein funktionierendes Lager ist das Rückgrat jeder funktionierenden Lieferkette – und unsere Lagerarbeiter sorgen dafür,
dass Ihre Abläufe reibungslos laufen. Wir stellen Personal zur Verfügung, das sich im Lager auskennt, körperlich
belastbar ist und auch bei hohem Tempo konzentriert arbeitet.&lt;/p>
&lt;p>Unsere Mitarbeitenden unterstützen Sie beim Wareneingang, der Kommissionierung, beim Verpacken, Etikettieren, beim
internen Transport oder bei der Vorbereitung von Sendungen. Viele unserer Lagerkräfte bringen Zusatzqualifikationen wie
den Gabelstaplerschein mit und sind im Zwei- oder Drei-Schicht-Betrieb flexibel einsetzbar.&lt;/p></description></item><item><title>Bauhelfer</title><link>https://allworkers.at/services/bau-helfer/</link><pubDate>Wed, 09 Jul 2025 16:13:51 +0200</pubDate><guid>https://allworkers.at/services/bau-helfer/</guid><description>&lt;h1 id="bauhelfer">Bauhelfer&lt;/h1>
&lt;p>Unsere Bauhelfer unterstützen Ihre Baustelle dort, wo es zählt – mit Tatkraft, Ausdauer und einem guten Gespür für
Abläufe. Wir vermitteln belastbare, einsatzbereite Mitarbeitende für vielseitige Aufgaben im Hoch-, Tief- und
Innenausbau.&lt;/p>
&lt;p>Ob Abbrucharbeiten, Transport von Material, Reinigung der Baustelle, Zuarbeiten für Fachkräfte oder einfache
Montagetätigkeiten: Unsere Bauhelfer packen mit an und sind sofort einsetzbar. Sie sind mit den Sicherheitsvorgaben auf
Baustellen vertraut und wissen, worauf es im Team ankommt.&lt;/p></description></item><item><title>Reinigungskräfte</title><link>https://allworkers.at/services/reinigungskr%C3%A4fte/</link><pubDate>Wed, 09 Jul 2025 16:13:43 +0200</pubDate><guid>https://allworkers.at/services/reinigungskr%C3%A4fte/</guid><description>&lt;h1 id="reinigungskräfte">Reinigungskräfte&lt;/h1>
&lt;p>Unsere Reinigungskräfte sorgen für Sauberkeit und Ordnung – diskret, gründlich und zuverlässig. Wir vermitteln
geschultes Reinigungspersonal für Unternehmen aus Industrie, Handel, Logistik und Büro – egal ob tägliche
Unterhaltsreinigung oder spezielle Hygienestandards in sensiblen Bereichen gefragt sind.&lt;/p>
&lt;p>Jede Umgebung hat andere Anforderungen: Deshalb achten wir bei der Auswahl unserer Kräfte auf Erfahrung, Genauigkeit und
Vertrautheit mit Reinigungsprotokollen. Unsere Mitarbeiter kennen sich aus mit der Reinigung von Sanitärräumen, Böden,
Maschinen, Glasflächen oder Aufenthaltsbereichen – und arbeiten nach Ihren Vorgaben und Zeitplänen.&lt;/p></description></item><item><title>Verpacker</title><link>https://allworkers.at/services/verpacker/</link><pubDate>Wed, 09 Jul 2025 16:13:40 +0200</pubDate><guid>https://allworkers.at/services/verpacker/</guid><description>&lt;h1 id="verpacker">Verpacker&lt;/h1>
&lt;p>Unsere Verpacker sorgen für einen reibungslosen Ablauf in Produktion und Versand – sorgfältig, schnell und belastbar. Ob
Serienverpackung, Umpacken, Etikettieren oder das Zusammenstellen individueller Pakete: Wir vermitteln zuverlässige
Mitarbeitende, die zügig arbeiten und dennoch mit Auge fürs Detail.&lt;/p>
&lt;p>Verpackung ist mehr als nur Handarbeit – es ist oft der letzte Eindruck, den Ihre Kunden vom Produkt erhalten. Deshalb
achten wir auf Mitarbeiter, die sowohl körperlich belastbar als auch qualtitätsbewusst sind. Unsere Verpacker arbeiten
zuverlässig im Team, auch unter Zeitdruck, und halten sich an klare Vorgaben.&lt;/p></description></item><item><title>Gastronomiearbeiter</title><link>https://allworkers.at/services/gastronomiearbeiter/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://allworkers.at/services/gastronomiearbeiter/</guid><description>&lt;h1 id="gastronomiearbeiter">Gastronomiearbeiter&lt;/h1>
&lt;p>Unsere Gastronomiearbeiter sind die stillen Helden hinter jedem gelungenen Restaurantbesuch. Vom herzlichen Kellner über
die tatkräftige Küchenhilfe bis hin zum engagierten Koch – sie sorgen dafür, dass jeder Gast zufrieden ist.&lt;/p>
&lt;p>Ob Service am Gast, Unterstützung in der Küche oder die blitzblanke Reinigung – unser Team arbeitet Hand in Hand, um ein
reibungsloses Erlebnis zu garantieren. Hier zählt Teamgeist, Flexibilität und Leidenschaft fürs Gastgeben.&lt;/p>
&lt;p>Mit viel Einsatz und Liebe zum Detail bringen unsere Gastronomiearbeiter Schwung und Atmosphäre in jeden Betrieb – damit
Essen nicht nur lecker, sondern zum Erlebnis wird.&lt;/p></description></item><item><title>Schweißer</title><link>https://allworkers.at/services/schwei%C3%9Fer/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://allworkers.at/services/schwei%C3%9Fer/</guid><description>&lt;h1 id="schweißer">Schweißer&lt;/h1>
&lt;p>Unsere professionellen Schweißer sorgen für dauerhafte, belastbare Verbindungen – egal ob auf der Baustelle, in der
Werkstatt oder bei Industrieprojekten. Mit Erfahrung, Präzision und dem richtigen Verfahren bringen wir Metall sicher
zusammen – ganz nach den Anforderungen Ihres Projekts.&lt;/p>
&lt;p>Ob tragende Stahlkonstruktionen, Rohrsysteme, Geländer oder individuelle Sonderanfertigungen: Unsere Schweißarbeiten
stehen für Qualität, Sicherheit und Langlebigkeit.&lt;/p>
&lt;p>Wir arbeiten zuverlässig, termingerecht und immer nach aktuellen Normen – für saubere Schweißnähte und dauerhafte
Ergebnisse. Vertrauen Sie auf echte Handwerksarbeit mit Funkenflug.&lt;/p></description></item></channel></rss>